仲記得呢個廣告嗎？

安已不

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

陳雲

中秋凶兆十足十，月餅召你去陰間。

左下角是彼岸花（梵語：Manjusaka 蔓珠莎華），此花是諸佛升天成道之兆，到彼岸去，放在俗人身上，就是瓜老襯冚家拎矣。

此花在曾志偉的手肘之前，即是死亡好快到，death is within your hand's reach。

中秋一般用金色蟹爪菊花，中秋用蓮花，而且是白蓮花，白中帶瘀黑，乃蓮花接引亡魂，度亡之兆，寓意香港人早登蓮池海會，極樂世界，不用在現世捱苦。

油紙傘是夏日遮雨之用，中秋乾爽無雨，中秋夜帶油紙傘，就是接引亡魂，陰間引路。八月十五變七月十四。

劉心悠一副鬼眼，曾志偉那個手持小塊月餅的手，是到彼岸的佛手印。Please follow me to nirvana.

背景是裹屍麻布色，曾志偉與劉心悠都是素淡麻布衣裳，近乎披麻戴孝，而且表情fade out，乃民初一代作古人物徐志摩、陸小曼，十足祠堂祖先look。嘩，屌，靈氣逼人。

正所謂，頭頭碰着黑，衰開有條路。如此月餅廣告，湧現於香港地鐵，香港想不皇天擊殺仆街冚家鏟核爆一鑊熟也難矣。

靈氣迫人

正所謂，頭頭碰着黑，衰開有條路。如此月餅廣告，湧現於香港地鐵，香港想不皇天擊殺仆街冚家鏟核爆一鑊熟也難矣。

國屍又中

國屍又中